Ирина: 

Как думаете, появится ли когда-нибудь метро в Электростали? Мое состояние в конце рабочей недели Здравствуйте! Подскажите, есть ли у нас мастера, которые могут сделать козырек над входной дверью? Козырек не большой, хочется все бюджетненько. ГИБДД предложила в шесть раз увеличить штраф за превышение скорости 
 
За превышение скорости на 20–40 км/ч предлагается штрафовать не на 500 руб., а на 3 тыс. руб. Также автоинспекция задумалась над тем, чтобы убрать скидку за быструю оплату штрафа 
 
А вы поддерживаете это предложение?  На сегодняшний день никакой информации о местонахождении Артема. Максимальный репост!!!! Хозы этого кобеля, я забираю  его себе? Про нашу пешеходную зону на пр. Ленина.
  Вот эти авто проехали насквозь через бульвар сегодня с 16.45 до 17.15 не заворачивая ни в какие дворы.
Машин больше было, я не все фоткала, т.к. прослеживала весь путь машины. 
За это время 1 авто свернуло во двор и 1 авто выехало со двора. Они не сфотографированы. Какой самый практичный автомобиль для наших дорог, на ваш взгляд? 
Марка и модель.  Найден кошелёк, около Оптики. Отдам при предъявлении паспорта. Уже была эта тема. Но мне кажется, что это обсуждение надо повторить. 
Кто назовет достопримечательности Электростали мирового, всероссийского, или хотя бы областного масштаба?
Я считаю их четыре! (Хотя может со мной не все согласятся) Помогите пожалуйста!!! Пропал Сульдин Артём Андреевич 13.10.2000г.р. Вышел из дома ул.Юбилейная г.Электросталь 5.04.2019г. и не вернулся. Был одет в серые джинсы,синюю куртку с капюшоном и рюкзак. Если кто то обладает какой либо информацией прошу сообщить по номерам 89267353829 Андрей   89164906700 Ольга Умер режиссёр Георгий Данелия 

Об этом «Новой газете» сообщила семья режиссёра. 
 
Данелии было 88 лет. Он скончался после длительной болезни. 
 
Кинорежиссёра госпитализировали в феврале из-за воспаления лёгких. Он попал в реанимацию, врачи ввели его в искусственную кому. 
 
Георгий Данелия родился в Тбилиси, но уже через год его семья переехала в Москву. Данелия учился в Московском архитектурном институте и работал в Институте проектирования городов. В 1959 году он окончил Высшие режиссёрские курсы при «Мосфильме», после которых начал работать в киноиндустрии режиссёром-постановщиком. 
 
Широкая известность пришла к режиссёру в 1964 году после выхода лирической комедии «Я шагаю по Москве». Среди других его знаменитых киноработ «Не горюй», «Афоня», «Мимино» и «Кин-дза-дза». 
 
https://govoritmoskva.ru/news/193692/ Здравствуйте ! Подскажите кто и где может установить снчп на принтер. Предложения в личку пожл. Спасибо Суд продлил Александру Кокорину и Павлу Мамаеву арест до 25 сентября 

Таким образом, была удовлетворена просьба прокурора. 
 
Защита настаивала на подписке о невыезде или домашнем аресте. 
 
Пресненский суд Москвы также продлил арест на полгода другим фигурантам дела — Кириллу Кокорину и Александру Протасовицкому. Все они находятся в СИЗО почти полгода. 
 
Рассмотрение дела по существу начнётся в суде 9 апреля. Футболистам вменяют хулиганство и умышленное причинение лёгкого вреда здоровью. 
 
Фото РИА Новости 
https://govoritmoskva.ru/news/193614/ Вакансия для девушек!🙎 До 13 000р работая всего два-три дня в неделю, в основном выходные, но есть и будни вечер! 
🙋🏻 Промо (только девушки) на дегустацию молочных продуктов в Гипермаркетах "Глобус"! 
 
💰 ОПЛАТА: 
🥛1500р/смена: 
#Пушкино #Балашиха #Одинцово #Королев #Электросталь #Климовск 
🥛1200р/смена: 
#Котельники #Щелково #Красногорск #Саларьево 
📆 Работаем уже на этой неделе и далее каждые выходные! 
 
1. Первая неделя с 5.04 по 6.04 (нужно взять точки пт и сб) 
Глобус Королев пт 05.04.2019 17.00-20.00 
Глобус Электросталь пт 05.04.2019 17.00-20.00 
Глобус Климовск сб 06.04.2019 13.00-16.00 
Глобус Красногорск сб 06.04.2019 13.00-16.00 
 
2. Вторая неделя 
Глобус Щелково пт 12.04.2019 17.00-20.00 
Глобус Балашиха сб 13.04.2019 13.00-16.00 
Глобус Котельники сб 13.04.2019 13.00-16.00 
 
3. Третья неделя 
Глобус Саларьево чт. 18.04.2019 16.00-20.00 
Глобус Климовск пт 19.04.2019 17.00-20.00 
Глобус Королев сб 20.04.2019 13.00-16.00 
Глобус Электросталь сб 20.04.2019 13.00-16.00 
 
4. Четвертая неделя 
Глобус Пушкино пт 26.04.2019 17.00-20.00 
Глобус Саларьево пт 26.04.2019 17.00-20.00 
Глобус Одинцово сб 27.04.2019 13.00-16.00 
 
🙋🏻 Задача: 
Приглашать на пробу продукции. 
 
📌 Требования: 
-Девушки с мед. книжками на проведение дегустации молочной продукции!🥛 
- СТРОГО от 18 до 30 лет 
- ОБЯЗАТЕЛЬНО наличие действующей мед.книжки 
- ответственность 
- пунктуальность 
- коммуникабельность 
 
👚 Форма одежды: белый верх и черный низ 
 
💸 Выплаты: 17.04 и 08.05 
 
Отправляйте заявку на сайт http://nuzhnyludi.ru/vakansii.html выберите "ВА Апрель 19", уберите галочку "Работали с нами" , и в данных отметьте: 
• ФИО 
• контактный телефон 
• дата рождения 
• ссылка ВК 
•Укажите удобные точки в поле точка 
 
По вопросам: 
89099631605 Артем 
https://vk.com/working4u Снимим домик на лето, рядом с Электросталью, можно в черте города.
Не дорого, можно старый летний домик, можно с возможностью покупки в дальнейшем.
Писать в личку. Сейчас наблюдал, как из микроавтобуса, привезли инвалида в камуфляжной форме на коляске, около банка ВТБ, что на советской и тот просит милостыню. Такую же картина наблюдал у Атака на Жулябина ((( если я не ошибаюсь, то это противоправное действие, а электрлстальская полиция на это никак не реагирует ((( #мненевсеравно #Электросталь 

( Картинка с интернета) День добрый!!!кто знает,есть ли в Стали такой спортзал.куда можно прийти с ребенком лет 3-4,пока мама занимается,ребенок развлекается?))  Приглашаем всех на Благотворительную акцию #Добросердечие в Молодёжном центре #Электросталь М.О. для помощи несчастным приютским собакам! Необходима и важна любая форма помощи!
 https://vk.com/noginskpriutdog

#благотворительность #волонтёры #помогатьлегко
#молодёжьэлектростали #эльмолцентр #ногинский_муниципальный_приют_для_собак #успейспасти #Богородскийокруг Здравствуйте. Сегодня вечером в детском мире тц эльград карманница (на фото) украла у жены телефон. Будьте внимательнее. Подскажите где в городе проводиться игра мафия? Народ это что за новая платёжка? или это очередной развод и по ней оплачивать ничего нельзя?  Вот интересно, это территория под управлением нашего главы? Или как??? Я конечно понимаю, что он не может быть в курсе всего, но есть же подчиненные, а то прям как со стройкой около Меридиана))) почти построили, и вдруг в администрации узнали, что это незаконная стройка Ничего против собак не имею, НО!!!

Пришла весна, растаял снег и везде в городе повсплывали собачьи, извиняюсь, какашки. Да что там скверы и газоны, на детских площадках эти экскременты!!! 

Господа собачники, что так сложно убирать за своими питомцами??? Если сложно, то какого извините ляха, вы их заводите???!!!! 

И не пора ли на законодательном уровне, заставлять владельцев собак убирать за своими питомцами?

#Электросталь #мнеНеВсеРавно Здравствуйте, дорогие друзья! 
Магазин детской одежды "Карамелли" дарит Вам скидку -40% на весь ассортимент одежды* Только 30 и 31 марта! 
 
На рынке более 20 лет. 
В данный момент "Карамелли" является крупным производителем, выпускающим одежду для детей и подростков в возрасте от 1 до 14 лет 
Собственное производство оснащенное современным оборудованием, позволяет выпускать большие объемы продукции высокого качества. Для пошива применяются только натуральные ткани. 
Наша одежда уникальна, современна, а главное - стильная! 
Отдавая предпочтение детской одежде производства "Карамелли", вы можете быть уверены, что делаете правильный выбор! 
 
☎ Подробности по телефону: +7(916)-095-25-10 или приходите к нам по адресу: г.Электросталь, ТРЦ "Парк Плаза", 1 этаж 
Пожалуйста добавляйтесь к нам 
https://vk.com/id537637562 
 
#карамелли #karamelli #karamelli_fashion #fashion_kids #kids #kids_model #kids_modeling #lifestyle #kids_casual #casual #мой_ребёнок #модные_детки #стильные_детки #деткиконфетки #детская_одежда #детская_мода #сделано_с_любовью #мода_детям #дети_в_моде #подростки #девочки #мальчики #малыши #школа #садик #школьная_форма #school #fashion_kids_world #kids_wear #kids_style #baby_fashion #дети_2019 #детская_мода_2019 #выпускной #праздник #день_рожденья #утренник #hollydays #hollyday #вечеринка #на_все_случаи #best #лучшее #новинки_сезона #модный_сезон #весна_лето_19 #весна_19 #лето_19 #новый_сезон #новинки #акции #спкцпредлодение #распродажа #бонусы #sale #new_collection #модный_лук #дети_Электросталь #Электросталь #Москва #Парк_Плаза #КРФ_Парк_Плаза #russian_brand #karamelli_brand  Сломалось авто? Звони: 8-926-184-94-80 АВТОСЕРВИС "AUTOMAX" : 
📌ремонт и обслуживание двигателей, ходовой части и подвески, системы кондиционирования и другие 
📌диагностика и ремонт электрооборудования 
📌авторская установка противоугонных комплексов 
📌помощь в покупке запчастей 
🚗Удобный график работы🚗 https://vk.com/automaxservis «Спасая планету, спасаешь себя!» - путешественник и эколог Жак-Ив Кусто. 
 
Многие из нас к величайшему сожалению выкидывают в обычное мусорное ведро, а потом в мусорный контейнер отработанные батарейки, аккумуляторы от сотовых телефонов, энергосберегающие (ртутьсодержащие) лампы, не задумываясь над тем, что убивают почву, воду и живых существ. 
 
Ведь все эти такие нужные и полезные вещи содержат тяжёлые металлы: цинк, свинец, ртуть и т.д., но пока они находятся в сухом и тёплом месте они абсолютно безопасны, а стоит им попасть в почву (землю) или в любой водоём и начинается процесс окисления, ржавления и итог этому процессу страшный. 
 
Никогда не выбрасывайте батарейки, энергосберегающие лампы и аккумуляторы от мобильников вместе с обычным мусором, а всегда сдавайте их в специальные пункты приёма - это может быть какой-нибудь крупный супермаркет или ваша управляющая компания (ЖЭУ, ТСЖ). 
 
Обязательно найдите ближайший такой пункт приёма и сдавайте эти опасные отходы туда. Необязательно каждый раз бегать и сдавать одну лампочку или пару батареек, можно подкопить эти отходы дома и потом кучей сходить и сдать. 
 
Повторюсь: дома в тёплом и сухом месте они абсолютно безопасны и безвредны. 
 
«Берегите в себе человека!» - писатель Антон Павлович Чехов   Очень нужен этот джемпер (O'STIN). Даже если порвался! Пожалуйста, отзовитесь, вы спасёте мне жизнь)
Готов его купить.
Одно НО - размер S, M или L.
Подъеду по любому адресу, сам заберу джемпер, всё оплачу на месте.
Пишите в лс. Внимание! #Пропал человек! 
#Кондратьева Елена (Алена) Станиславовна, 30 лет, #Ликино_Дулёво, #Московская область. 
06.01.2019 ушла из дома и не вернулась. 
Тема на форуме ЛА: https://lizaalert.org/forum/viewtopic.php?f=41&t=24042 
В группе поиска: https://vk.com/lizaalert_real?w=wall-40062267_121903 
Для помощи в распространении по сети: https://vk.com/topic-55345266_38992439 
Максимальный репост! Добрый день! 
Присматриваем жилье в Электростали, попадаются объявления о продаже в поселке Новые дома, пишут самый экологически чистый район в Электростали, станция Фрязево не так далеко, расскажите, пожалуйста, действительно ли хорошее место или лучше смотреть ближе к центру, например, недалеко от городского парка есть варианты? Благодарю. Возле платформы Захарово бегает собака. Порода Хаски, окрас черно-белый, глаза светлые. С ошейником. Кто потерял? Подскажите, где заказать шкаф-купе, что бы быстро и качественно?  На улице довольно ощутим запах неизвестного происхождения, очень похож на свалочный газ, да и по городу периодически возникают подобные случаи. Есть идеи как на это повлиять или всех всё устраивает? Мб поднимались подобные темы уже здесь или на другом уровне? На ул. Ялагина Электросталь бегает собачка возможно потеряшка Метро нет, но в будущем возможно. Мир. Меняется. Каждый раз приезжая в родной город, расстраиваешся((( что за мания 
в Электростали появилась - вырубать деревья???!!! Смею заметить нормальные, здоровые деревья!!! Теперь вот на Жулябина, через дорогу от магазина Верный повырубали целую аллею((( #Электросталь #мнеНевсеравно #намневсеравно Эта песня была написана в те давние былинные времена, когда в Электростали еще не было по одному торговому центру на душу населения и когда приставка "Эль" еще не употреблялась в каждом втором названии в городе...
Думаю, группа "Млечный путь" является истинным правообладателем этого самого "Эль" (песня "L" 2004 года рождения). Сломалось авто? Звони: 8-926-184-94-80 АВТОСЕРВИС "AUTOMAX" : 
📌ремонт и обслуживание двигателей, ходовой части и подвески, системы кондиционирования и другие 
📌диагностика и ремонт электрооборудования 
📌авторская установка противоугонных комплексов 
📌помощь в покупке запчастей 
🚗Удобный график работы🚗 Россия - Бельгия 

Ваш прогноз? В районе мира - 4 гимназии - утерян телефон алкатель. потерял ребёнок , очень переживает . нашедшего просьба позвонить на номер 8-999-845-28-20 Сегодня весеннее полнолуние. Гаура Пурнима. Большой праздник в Индии. Его также называют Индийским Новым Годом! В России появятся детские пособия для малоимущих 

Право на выплату получат семьи с детьми, чей среднедушевой доход ниже прожиточного минимума. 
 
О подготовке соответствующего законопроекта в ходе правительственного часа в Госдуме сообщил министр труда Максим Топилин. По его словам, сейчас такие пособия получают 45% семей, в которых рождается первый и второй ребёнок. 
 
«После принятия соответствующего закона с 2020 года уже около 70% процентов семей будут охвачены этой программой», — сказал Топилин. 
 
Предполагается, что выплаты начнутся с 1 января будущего года. Программа потребует около 16 миллиардов рублей бюджетных средств. 

https://govoritmoskva.ru/news/192179/ потерял телефон в Глобусе Samsung Galaxy S7 Edge найденному денежная премия экран передняя задняя часть разбито цвет Gold восемь 960 552 71 64 жду большое вам благодарен Приветствую всех. С весной вас.
Спешу поделиться своим наблюдением за работой наших дорогих коммунальщиков. Представляю фотоподборку моего двора, в который банально невозможно выйти из подъезда. Грязь по щиколотку.. Зато, мы просто обязаны кому-то за что-то платить.. (коммуналку)..Полярный проезд, дом 4-а НЕ РАБОТАЕТ ЛИФТ В ГОРОДСКОЙ ПОЛИКЛИНИКЕ!!! 
 
Моя матушка не смогла попасть к врачу на приём, из-за того что он принимает на 4 этаже городской поликлиники, что на Пушкино. Ей 76 лет и подняться на 4 этаж она просто физически не может, а лифт как я понял не работает с осени. На Доброделе, от господина Афонина одни отписки, что мы работаем над этой проблемой ((( Что вообще в Электростали с медициной происходит? Элементарные вещи не работают, на дом педиатора ребёнку с 3 лет не вызвать, инфекцию в городе закрыли, кучи врачей узких специальностей нет, да ещё из-за лифта пожилые пациенты к врачам попасть не могут((( 
 
#Электросталь #МнеНевсёРавно #медицинаЭлектростали #музэцгб Ура! Скоро весенние каникулы! 
Хотите, чтобы Ваш ребенок провел их 
весело и с пользой? 
С 25 по 29 марта открывает свои двери для учащихся 4-6 классов 
Весенний языковой лагерь “WELCOME, FRIENDS!” 
Ваш ребенок будет углублять свои знания в английском языке, совершенствовать навыки общения, научится работать в команде, избавится от языкового барьера, раскроет свои творческие способности, найдет новых друзей. 
Наш языковой лагерь– это обучение с увлечением! 
-игровые задания; 
-викторины, ребусы, кроссворды; 
-драматизация; 
-творческие мастер-классы. 
У Вашего ребенка будет уникальный шанс научиться работать с компьютерной программой Photospace. 
В заключительный день участникам предстоит пройти увлекательный квест, разгадав который каждый получит ПРИЗ и СЕРТИФИКАТ! 
 
ВСЕ ЗАНЯТИЯ ПРОВОДЯТСЯ 
ТОЛЬКО НА АНГЛИЙСКОМ ЯЗЫКЕ 
Ежедневно с 25 по 29 марта с 10.00 до 14.00 
Стоимость 5000 рублей 
Акция: приведи друга не из нашей Школы Казанцева – получи скидку 30% на обоих 
Электросталь ул. Радио 32 8(496)5738839; +79253140655 Утром 18.03.2019 с 7:30 до 9:00 была утеряна карта Сбербанк на имя Евсеенко Дмитрия по пути от ул.Чернышевского до ул. Красная д80А. Нашедшим просьба написать мне или [id114242840|Дмитрию Евсеенко]. Может кто-то знает работает ли у нас в городе или в Ногинске из косметологов с продукцией и процедурой Наноазия. Если да, то дайте контакты, пожалуйста! Отдаю бесплатно 2 билета. Концерт сегодня в 17:00. Обращаться по телефону 89683201110 При выборе роддома многих мамочек Подмосковья интересует вопрос: как скоро после родов ей дадут ребёнка? Когда можно остаться со своим малышом, накормить? Хочется, чтобы кроха с первых минут жизни почувствовал мамино тепло, но возможно ли это? 
 
Конечно, возможно! Причём бесплатно, по полису ОМС в московском роддоме при ГКБ им. В.П. Демихова. Это потому, что у роддома есть статус «Больницы, доброжелательной к ребёнку». 
Не знаете, что означает этот статус и что он дает женщине, которая решила здесь рожать? ОК, небольшой ликбез. 
 
Больше информации о роддоме – на официальном сайте ГКБ им. В.П. Демихова: https://demikhova.ru/lechenie-po-oms-v-moskve/roddom8/ 
Телефон горячей линии для иногородних: 8-495-709-01-10 
Адрес для заявок иногородних: Stol_zdor_8rd@68gkb.ru
https://vk.com/@-179235186-roddomu-gkb-im-demihova-prisvoen-status-bolnica-dobrozhelate [id71666066|Олеся Котельникова]:

Весеннее обострение началось! Сегодня в Электростали.... Умерла певица Юлия Началова. 

Ей было 38 лет. Всю эту неделю врачи боролись за жизни артистки, которая попала в реанимацию. Недавно ей сделали сложную операцию. 

Смерть артистки подтвердила ее PR-директор Анна Исаева. По ее словам, у Началовой остановилось сердце. 
 
Певица скончалась после операции. Врачи решили ампутировать ей ногу. Mash называет причину смерти — острая сердечная недостаточность из-за отека легких и мозга. 

Юлия Началова выступала на сцене с детства. В 10 лет она начала участвовать в конкурсе «Утренняя звезда». С тех пор она ездила в туры и участвовала в мировых песенных конкурсах — например, стала лауреатом Гран-при «Big Apple-95». Одну из своих самых популярных песен «Герой не моего романа» Юлия Началова записала в 1997 году. 
 
https://360tv.ru/news/obschestvo/umerla-julija-nachalova/ У эльграда бегает потеряшка, рыжая, с ошейником, бегает целый день у входа в галерею кино 🔥🔥🔥АКЦИЯ: замена масла для моряков-подводников БЕСПЛАТНО 19 марта! Запись по телефону: 8-926-184-94-80 АВТОСЕРВИС "AUTOMAX" Ну что происходит? Люди! Вы здесь живете! Не мусорите хотя бы там, где ваш дом, уважайте себя и других!!! 
Около Золотухи 8 со стороны дороги ОЧЕНЬ много бычков от сигарет(приблизьте, кто думает, что их не так уж и много).... 😒 И так по всей стороне дома Срочно #электросталь
На мира, у перекрёстка встретили огромного пса, похож на чау-чау только побольше, оч пушистый, в колтунах, воняет, добрый, держу до утра
9265683135  Кто видел? На Корнеева.
Может кто забрал
1 фото кто Борис, кастрирован.
2 фото кошка Мая, стерелизованна. 10.03.2019.Весело, задорно жители Электростали отметили самый раздольный, разгульный и поистине всеобщий праздник — Масленицу! 
Кульминацией народных гуляний стало сожжение чучела Масленицы на главной городской площади. 
Казачья дружина[club154063991| ХКО "Электростальское"] совместно с сотрудниками полиции обеспечивали охрану общественного порядка. Ублюдошные хозы, чтоб вы гнили заживо! Поназаводят собак, а потом х на них кладут!
Как дорого сделать жетон с тел!!!!?
А прохожие- безжалостные существа, только о своей ж и думают Невысокая девушка с темными волосами, длинными ресницами, красивыми глазами и улыбкой, в красных кедах работающая в "Пятерочке" на ул. Николаева д.46. Просто знай, что ты самая очаровательная, милая и прекрасная девушка! Девочки из Электростали, посоветуйте плиз хорошего проверенного косметолога! Заранее спасибо! ❤ Сломалось авто? Звони: 8-926-184-94-80 АВТОСЕРВИС "AUTOMAX" : 
📌ремонт и обслуживание двигателей, ходовой части и подвески, системы кондиционирования и другие 
📌диагностика и ремонт электрооборудования 
📌авторская установка противоугонных комплексов 
📌помощь в покупке запчастей 
🚗Удобный график работы🚗 https://vk.com/automaxservis  Кровь в школьной столовой: драка учеников в Электростали закончилась вызовом «скорой помощи» 

В школе № 18 городского округа Электросталь произошла драка учеников средних классов. 
 
Фотографией итога драки – следами крови на полу – поделился аноним в социальной сети ВКонтакте. 
 
– Вот результат драки, сломан нос. Не дай бог, чтобы с вами такое случилось или с вашими детьми! Надеюсь, что семья мальчика это просто так не оставит! – написал анонимный пользователь в посте. 
Корреспондент «Подмосковье сегодня» связался с администрацией школы. 
 
– Тот, кто анонимно написал пост, на месте не присутствовал. Это сломанный телефон. У мальчишек случаются иногда драки. Первая помощь ребенку оказана, про то, что администрация школы ничего не делала, – это неправда. Я лично выводила ребенка в канцелярию и вызывала «скорую помощь», общалась с родителями, – рассказала директор школы Ольга Данилова. 
Директор также отметила, что акт о несчастном случае составлен, нос мальчику разбили, но не сломали. 
 
– С родителями встречались, никаких серьезных претензий нет, этот вопрос они решают теперь между собой, – добавила Данилова. 
В комментариях к посту местные жители отметили, что в драке нет ничего такого. 
 
– Ну нос – и что? Это школа жизни, – прокомментировал Иван Водянов. 
Анастасия Федорова 
 

https://mosregtoday.ru/soc/krov-v-shkol-noy-stolovoy-draka-uchenikov-v-elektrostali-zakonchilas-vyzovom-skoroy-pomoschi/ В нашем специализированном магазине расходных и лакокрасочных материалов для кузовного ремонта собран весь перечень всего необходимого ! Если чего то нет, то всегда можно заказать с центрального склада! Гибкая система скидок и индивидуальный подход к каждому клиенту . Подписчикам и друзьям в ВК так же полагается скидка !!! Мы поможем любому адекватному клиенту как в выборе материалов , так и в выборе автосервиса по кузовному ремонту )))) 
Скидка в 10%-15% полагается так же : ветеранам труда, всем ветеранам , выполнявшим долг перед Отечеством , медицинским работникам, сотрудникам правоохранительных органов ! 
https://podboravtokrasok.ru/podbor_avtoemali  Электросталь, МО. 
Красавицы - Злата и Алиса в добрые руки.
🐶 Злата - скромная и стеснительная. 
🐶🐶 Алиса - задира и непоседа. 
Возраст 4 мес. Здоровы. Привиты (есть вет.паспорт), обработаны от внешних и внутренних паразитов. Тип - бородатик. Кушают всё. Вырастут среднего размера. 
Доставка оговаривается. 
✔ 8916-864-0300 Светлана https://vk.com/id267922153 
✔ 8926-279-1400 Наталья https://vk.com/id52274761 Преподаватель https://vk.com/levon_bass На Северном облили машину кислотой. Знаем, что есть ещё пострадавшие, если кому- то что- то известно, напишите, пожалуйста, в личку. Вот скажите, и где теперь оплпчивать счета по кв.плате жителям Западного мкр??!!! Закрыли единственную на весь мкр. кассу по у.Западной, 1. Предложили бегать за 3—9земель в Возрождение!!! Ну и что теперь делать старикам!! Это и есть так называемая забота о народе??!!! Мерси, мы уж как нибудь без нее... Пропала собака!!! Шпиц, девочка, рыженькая в районе СНТ Звезда. 
Может быть как Электростали так и в Ногинске 
Если видели или владеете какой либо информацией сообщите пожалуйста 
8 977 839 35 98  Народ 9 числа хочу устроить просто мясо, у меня будет др 18 лет, приходите все, нужно еще 20 человек , все это будет происходить в большой  квартире (несовершеннолетних не будет) все в пределах разумного, все что интересует пишите в ЛС, вход 18+ 300 руб девочкам бесплатно Найден ключ от автомобиля, около победы 15к2, по всем вопросам писать в личку Всем привет!Ребята,нужна ваша помощь.В магазине "Магнит" на ул.Мира 29 был украден телефон у сотрудника.Если кто-то знает данные этого ублюда или его друзей,которые зашли вместе с ним в магазин очень прошу помочь их найти.
P.S. заявление в полицию написали,так что если узнал себя,то у тебя есть шанс решить вопрос мирно. Сломалось авто? Звони: 8-926-184-94-80 АВТОСЕРВИС "AUTOMAX" : 
📌ремонт и обслуживание двигателей, ходовой части и подвески, системы кондиционирования и другие 
📌диагностика и ремонт электрооборудования 
📌авторская установка противоугонных комплексов 
📌помощь в покупке запчастей 
🚗Удобный график работы🚗 https://vk.com/automaxservis Минздрав России предложил штрафовать врачей за оказание помощи не по протоколу 

Согласно документу, опубликованному на портале проектов нормативных актов, ведомство хочет внести изменения в Кодекс об административных правонарушениях. 
 
Речь идёт о штрафе за оказание медицинской помощи не по утверждённым рекомендациям. В этом случае должностные лица будут платить штраф до 20000 руб., а юридические — до 70000 руб., передаёт РБК. 
 
Ещё одна статья предусматривает санкции на тот случай, если медицинская организация просила средства на приобретение и ремонт оборудования, а эти деньги в результате не выделялись. 
 
Предполагается, что изменения в федеральный закон должны вступить в 2022 году. 
 
Фото РИА Новости 
https://govoritmoskva.ru/news/190623/ Красивые букеты из тюльпанов в подарок на 8 марта для ваших девушек и коллег по оптовым ценам с доставкой в удобное для вас время. 
Для заказа пишите л/с, либо звоните по номеру 8 (926) 756-77-72. 
 
Также можете купить букеты из тюльпанов при посещения магазина Globus 7 и 8 марта. Умер вокалист The Prodigy Кит Флинт 

Тело музыканта обнаружили утром в его доме в графстве Эссекс на юго-востоке Англии. 
 
Флинту было 49 лет. Причина смерти пока не известна. 
 
https://govoritmoskva.ru/news/190574/ Дни масленичной недели носят следующие названия: 

Понедельник – «Встреча» 
Вторник – «Заигрыш» 
Среда – «Лакомка» 
Четверг – «Разгуляй» 
Пятница – «Тещины вечерки» 
Суббота – «Золовкины посиделки» 
Воскресенье – «Прощеное воскресенье»  Здравствуйте. Есть кто продаёт дачу? Привет всем, подскажите где у нас можно приобрести электронику от компании Xiaomi?  Электросталь, Мо
На территории промзоны появилась такая собачка, размером с вельш корги. Сейчас забрали на стерилизацию, держим 10 дней и опять выпускаем обратно. Там у нас 5 крупных взрослых собак, которые ее не принимают. Единственного друга загрызли в процессе свадьбы, поэтому теперь ей будет там совсем плохо. Вдруг кому приглянется, или кто возьмет на кураторство?
Собака привита, стерильна, чипирована, обработана от паразитов.
89774879916.

#поможем_вместе_мо #бородатик #маленькая_собака #электросталь #собакаищетхозяина #непокупайвозьми #собаке_нужен_дом #собакавдар #собакавдобрыеруки #непокупайдруга  Ура! Скоро весенние каникулы! 
Хотите, чтобы Ваш ребенок провел их 
весело и с пользой? 
С 25 по 29 марта открывает свои двери для учащихся 4-6 классов 
Весенний языковой лагерь “WELCOME, FRIENDS!” 
Ваш ребенок будет углублять свои знания в английском языке, совершенствовать навыки общения, научится работать в команде, избавится от языкового барьера, раскроет свои творческие способности, найдет новых друзей. 
Наш языковой лагерь– это обучение с увлечением! 
-игровые задания; 
-викторины, ребусы, кроссворды; 
-драматизация; 
-творческие мастер-классы. 
У Вашего ребенка будет уникальный шанс научиться работать с компьютерной программой Photospace. 
В заключительный день участникам предстоит пройти увлекательный квест, разгадав который каждый получит ПРИЗ и СЕРТИФИКАТ! 
 
ВСЕ ЗАНЯТИЯ ПРОВОДЯТСЯ 
ТОЛЬКО НА АНГЛИЙСКОМ ЯЗЫКЕ 
Ежедневно с 25 по 29 марта с 10.00 до 14.00 
Стоимость 5000 рублей 
Акция: приведи друга не из нашей Школы Казанцева – получи скидку 30% на обоих 
Электросталь ул. Радио 32 8(496)5738839; +79253140655 Кто потерял ключи?
Северный микрорайон Паулина ищет семью! 👪 
Теплый дом, вкусная еда, но главное – любящие люди, которые не бросят. Никогда не бросят. Это и есть нехитрая мечта Паулины. 
Она прекрасна, не правда ли? Паулина - пушистый комочек любви и благодарности. Она смотрит внимательно и прямо в душу. «Не обманешь?» - спрашивает взглядом Паула. 
Год назад еще котенком ее взяла к себе женщина, летом вывезла на дачу и там «потеряла». Когда с ней связалась куратор и запросила фото из дома, женщина и сообщила, что кошка, спасаясь от нападения собаки, сбежала. И непринужденно добавила: «Да не волнуйтесь, подберет кто-нибудь». Безуспешные поездки за тридевять земель и поиск Паулины в незнакомой местности не приносили результата долгие недели. И вот однажды ее заметили. Паулина исхудала настолько, что ее красный ошейничек болтался на ней на ветру. Кошка ела компост. 
Сейчас Паула живет на временной передержке. Ей повторно сдали анализы на инфекции – полностью здорова. 
Девочке 1, 5 годика. Она стерилизована и привита, приучена к лотку, не привередлива к наполнителю. 
Паулина ласковая, скромная и послушная. Очень любит внимание, любит забраться на руки и смотреть в глаза, бодает головой и нежно-нежно мурлычет. К другим кошечкам ревнует. 
Отдается Паулина взрослым ответственным людям, для которых и кошка – член семьи. Строго без самовыгула. 
Звоните: 
📱8(916) 631-81-91 Елена 28 февраля 2019 года инструкторы [club7152801|Центра патриотического воспитания] и волонтёры [club118000160|ежрегионального благотворительного общественного Фонда "Импульс"] провели очередную совместную интерактивную игру "Чтобы помнили!". 
 
На этот раз курсантами импровизированного Учебного Центра стали ученики девятых и одиннадцатых классов средней школы № 18". 
 
После соответствующей экипировки "новобранцы" разошлись по учебным местам, где смогли подержать в руках настоящее оружие времен Великой Отечественной войны, изучили правила обращения с оружием, положения для стрельбы и приемы рукопашного боя. На площадке "Связь" ребята, по заданию инструктора, передавали и принимали сообщения, а на площадке "Разведка" оттачивали свои навыки внимательности, анализа и запоминания информации. 
 
Выражаем искреннюю благодарность администрации МОУ "Средняя школа № 18" за активную поддержку гражданско-патриотического воспитания молодёжи, а [club141483986|волонтерский проект "Мой_Проф_Доход"] за материально-техническую поддержку мероприятия.

#ФондИмпульс #ЭГЦПВ #ГражданинПатриотЗащитник #ВоенноПрикладнаяИгра #ЧтобыПомнили #Волонтёры #ИсторическаяРеконструкция #МОУСОШ18  #МолодежьЭлектростали #МБОФИмпульс #Электросталь Отдам наклейки из Глобуса! Может кому-то надо... 